
# 滑天下之大稽

## 👈左侧是分类目录

[盗个吧友总结的图,前三层应该没什么争议](https://tieba.baidu.com/p/6840032920)

![aPn5P1.jpg](https://s1.ax1x.com/2020/07/27/aPn5P1.jpg)

**PS：经典不是YY，末世文雷比较多，看丧尸爆发阶段可以随意🤞，鉴于政治原因2021年后基本都是和尚文或者暧昧文（爽，但是白无肉。注意作品时间）**

- 内容大多照搬百科和网上能搜到的扫书内容。如果对推书内容有兴趣，请直接在下方留言讨论或者提issue🙏

- 公认神作在右上角“必看”，其他属于贴吧收集的普通的YY小说，**脆皮们注意顶部标记！**

- 看书慢，推的大多都是老书——看看现在的新书都是什么样子了，老书不香吗？滑🐓

> 鉴于口味不同，如色戒这种全人妻FC的或者其他有防御警告的顶部会有负防提示！！！

- **本项目仅为个人收藏，如有不服你也拿我没办法**

- **拒绝和尚文，推女磨叽，拒绝虐主，拒绝天雷滚滚⛈️!(21年后再拒绝就没书看了)**

QQ群：~~805714034（两年老🚗群/吧友交流讨论/资源分享）~~ 两年群已无，无数资源打水漂，卸载QQ电报见

电报：[点击加入](https://t.me/+Sb-he8vG4CyPFrGO)

[符合yy的作者](/YY-Author.md)👈

[公认神作，必看！](/must.md)👈

**[吧规](https://tieba.baidu.com/p/6087710033)👈**
